[Перелік усіх робіт](README.md)

# Налаштування зовнішнього вигляду сторінки за допомогою CSS

## Мета роботи

Отримати навички роботи у графічній оболонці Github

## Обладнання

## Теоретичні відомості

## Хід роботи

## Контрольні питання

1.  Що таке Github?
2.  Для чого використовують Github?
3.  Які вам відомі аналоги Github?
4.  Чи можливо використати графічний інтерфейс Github для злиття гілок?


## Довідники та додаткові матеріали

